# Raphael Pereira de Mello Ros
### [E-mail](mailto:raphaelpmros@hotmail.com)
### [WhatsApp](https://wa.me/5514981471747)
### [LinkedIn](https://www.linkedin.com/in/raphaelpmros/)
---
## Objetivo

Engenheiro civil e estudante de Analise e Desenvolvimento de Sisemas em em transição de carreira, com experiencia na área de qualidade, produção e análise de riscos e oportunidades.

---

# Experiência
## Assistente técnico - Ribeiro Caram
- Responsável por toda parte de qualidade e meio ambiente do projeto Jacto.
- Analise de riscos e oportunidades.
- Responsável pelo controle tecnológico da obra.
- Elaboração de planos de ação visando a melhoria da equipe.
- Conferencia de documentações.
- Aferição de equipamentos.
- Coleta de documentação de fornecedores.
- Padronização de toda obra para alinhamento com a qualidade exigida por normas.
- Realização de relatórios técnicos e fotográficos.
- Reuniões com o cliente.
- Controle ambiental. 
- Elaboração de DataBook.
- Auxílio para todos os setores da obra.
- Responsável pelo acompanhamento de auditorias internas.
## Assistente técnico - GEO - Gestão Especializada em Obras
- Responsável pelo acompanhamento de 11 obras de alto padrão variando entre residenciais e comerciais.
- Acompanhamento total de obra.
- Analise de soluções para otimização de tempo e melhoria de qualidade.
- Responsável pela realização de pedido de materiais para as obras.
- Planejamento de cronograma juntamente aos engenheiros.
- Responsável pela cobrança para atendimento de cronograma.
- Compatibilização de projetos.
- Realizar reuniões de planejamento e apresentação de resultados semanais.
- Realização e acompanhamento de reuniões com clientes e prestadores de serviço.
## Estagiário - Tranenge Construções
- Responsável pelo auxilio no controle de qualidade e meio ambiente de 22 obras de arte.
- Acompanhamento de obras.
- Levantamento de materiais conforme projeto.
- Gestão de pessoas.
- Acompanhamento de auditorias internas e externas.
- Analise de riscos e oportunidades.
- Aferição de equipamentos.
- Acompanhamento de reuniões de planejamento.
- Realização de relatório fotográfico.
- Auxilio na elaboração de DataBook.
- Auxilio na elaboração As Built.
- Acompanhamento de check-list final de entrega

---

# Formação
## Fev/2023 - Nov/2025
- Analise e Desenvolvimento de Sistemas - Unimar

## Fev/2023 - Abr/2023
- Udemy - Algoritimos e lógica de programação 2023

## Out/2022 - Nov/2023
- Curso EBAC - Profissão: Desenvolvedor Full Stack Python

## Out/2022 - Nov/2023
- Curso EBAC - TI do zero ao pró

## Nov/2021
- Engenharia Civil - Unimar

## Out/2017
- AutoCad 2017 - Senac

## Nov/2016
- Ensino médio - Colégio Cristo Rei

## Nov/2014
- Inglês - Fisk

--- 

# Habilidades
- Boa comunicação
- Trabalho em equipe
- Pensamento estratégico
- Fácil aprendizado
- Inglês avançado